認真, 出得黎唔好淆得唔得?

推到全世界見到為止

推

認同
做和理非都好
個個係咁推係咁走唔知做乜
利申同你同現場

越多人越安全

true

你既目的係咩先？ 如果係慶祝國殤已經達到了
如果話要推翻政府 咁既武力裝備
比多10倍人數都唔得啦

休息再推一下

冇人理再推

好難唔淆
真槍都出埋

韓國一出真槍全國 憤怒
中國一出真槍全國 返家

分別在這

認同

唔止wts,tw都係,原本咁多人,見到2,30隻狗已經個個驚到自亂陣腳

中槍個手足我睇住得佢地15-30個人抵抗班狗,後面係 空左一大段,一大段都冇人啊dllm

不過其實講咁多都冇用,就算你叫到班人跟係後面back up,呢班人一有事都只會逃走,你迫佢地塞上前係冇用,個問題核心講左好撚多次係個心態到

我屌你老味黃大仙速龍狗衝(少過十隻), 防暴企速龍30米外,

個個掛住走, 冇諗過返去抄尻D速龍 , 人地十隻都冇,

係, 佢地有槍,

俾D骨氣啦屌, 救人唔到都分散佢地注意

我跪撚哂地先有人過黎幫我

你行一轉港島會更灰

啱啱瞓醒

6.12 到宜家都係少少風吹草動就落慌而逃，有人進化，但多數人都係走咁點？

同意

唔係軍人，班後生仔全部無受過訓練，好多都係淆住上前線，邊個唔驚被捕被打到殘廢
希望唔好怪佢地

利申唔敢上前線

冇辦法 本身冇左好多勇武手足
加上今日5區又分散好多手足 大量和理非 盡頂啦

係鑽石山本來諗住衝一波
點知又有條友走出黎話唔係end game唔好衝 屌

其實係要接受勇武只係佔全數人既0.01%
拉一個小一個.就算開真槍都好.呢班人都唔會變勇武

前線班手胛都話唔踢波就散算.出黎都曬氣,怒屌後面班和理非

真,開槍邊個唔驚,今日仲要大多都冇豬嘴

呢樣真、唔講以為挽緊狐狸先生幾多點

成班人走哂上山 我地就係龍翔道 都唔知做咩鳩野
到我地退去鑽石山喇 屌 山上班友又唔郁架喎
又塞住條路 又唔行 又唔退 都唔知做咩q野
到六點幾集人衝 又有條友走出黎話
「今日唔係end game啊！我問過大家 大家都話唔守喇！」
無端端又變左散水 退到落何里活先好笑
又有人話「有狗啊 退啊！」
屌 我地唔撚理照落 原來一隻狗都冇

屌, 其實個啲人都唔知係咪臥底黎

下次麻煩大家唔好咁容易聽人講, 用下個腦諗, 諗完先決定走唔走

怕係人之常情、所以大家真係要身心預備好先

4個月了 ，我真係忍夠

nice a ching, 利申現場
個個狂奔、但係我係側邊一個object都未上

發夢每次中間都好多人叫跑快d呀，唔係前面無位走，結果走曬

我反而唔明守黎做咩

出得去一係hit and run 一係集會儲人數做文宣 一係set 路障
守黎擋下子彈同棍先走威d? 守到10米距離比警畜衝上黎捉又要手足救

從來都唔係守, 而係叫齊人推上前

同防暴肉搏定拉近距離掉遮? 佢地一樣唔驚 手上仲有長槍同棍

而家唯有寄望既係嗰下真槍會唔會令大部份人覺悟咗 唔係就搞唔掂

今日唔使前線都要跑...

有時真係唔明d人走難咁走做乜
明明自己企個位離前面d狗十萬八千里咁遠

只能一半認同
搞黨鐵嗰道
政府係黨鐵股份最大持有者 所以黨鐵=政權其中一part
有咩咁難明

屌d散水撚真係和理非得太誇張
d防暴狗起成公里開咗兩粒TG就已經有人嗌走啦開咗TG啊
利申TW現場

一樣WTS現場
成日無啦啦有班人話跑走
但其實乜撚野事都無發生

其實區區都係, 太錫身

狗影都未見就驚到四散

係呀屌，次次班人一嘢就走到勁後，本身我無gear企中後排，一瞬間變差唔多最前。

走都要望住情況先決定，唔係擰轉頭一味咁走囉

我係和理非絲打因為我身邊嘅黃絲開始已經唔夠膽出嚟，所以我好多時都自己一個行。
今日行到狗總外面，停咗喺度，TG放題，
我無咩嘢可以做到，同以往一樣，聽著大家指示退後企鬆啲，適當時又再行返前，每次都好希望可以留耐少少，用人數支持前線。。。
今日，突然向後望，發現大家開始跑，原來防暴喺灣仔方向包抄，成條防線已經喺度。向前向後都走唔到，唯有向山上走。
我一個人跟大隊走，但好多地方已經有狗。喺行上山果條橋，下面嘅狗不停射Tg上嚟，無路可逃都要衝過去，當時真係好驚。

好對唔住，絲打我真係好無用，我真係唔夠膽衝，一聽到有狗仍然係驚到即刻走。但我衷心多謝你哋前線，多謝你哋喺大家向後退時，有勇氣向前行，幫我哋頂住。多謝你哋保護我哋依班其實有時係你哋負累嘅和理非。

只要你一日仍然唔嫌棄和理非得個身軀酬人數，我都會願意繼續出嚟行。

算啦，唔好屌，講就講咗幾個月，總之一係敢一係唔敢再屌都唔會成材，不如諗下有咩可以幫到被捕手足同其他手足，以及繼續下來要做甚麼吧

推，大家經常唔知前面咩事就係咁走！

港島真係和理非嚟架咋

因為聽有人講今日安全國殤 特登唔帶.....

算啦
和理非係佔99%
就算死人都好,呢班人都係和理非
唔會有任何進步令佢地會變成勇武去前線

就係你班PK推人去死！
如果今日個後生仔有事，你地成世唔安樂！
唔好再推人去死！
講多次，唔好再推人去死！

D 狗仲係龍翔近樂富
己經有人叫係新光果班跑cls

即係証明有啲人個目的係一廂情願
其實好簡單

今日都係wts

燃燒雜物果點 我好認同
有時真係唔明佢地燒既目的係乜
又唔係燒警車警局或者政府建築，而係燒地下
則邊就係架巴士 私家車咁既環境

但慢慢努力 加油

我唔係唔明，老老實實行左咁多年，港島咩氣氛我點會唔知？

荃灣一樣情況 心態唔夠
佢地未佈好防就要開始衝 我地人多一衝佢地一定驚過你

沙田都係
未到兩點行得好地地
無啦啦前面話有防暴要退
退退下就話行快啲要跑
跟住啲人就散曬，唔知去曬邊
其實popo 都冇向前推

你收嗲啦好唔好啊
個撚個post都有你份
出得嚟行得咁前 個個手足都早就預咗真係會死架啦
你唔去罵黑警走去罵手足
我屌你老母咩

大家經驗都唔夠, 每次都進步緊, 係要D時間, 冇可能一夜就去到韓國佬層次

唔會 唔洗諗 香港人已經麻木左
只會係網上講幾句好嬲就收檔

其實最煩係根本大家都冇決心，韓國人示威係gear 都無，我認自己係廢物

仲對香港人有期望 9成都係垃圾黎
聽日準時返工啦

頭先同前日係皇后大道東都係，成班和理非驚晒咁跑，急步得喇，有排未捉到你

黃大仙前線手足表示好撚認同

次次都話和理非唔會放棄勇武 次次都走得勁快

心理上勇武左，但生理重係和理非表示：
企係人群中間，前面有人話退，係驚塞住左前線既人

各位都辛苦喇

其實有個問題想問好耐，有時又話行快兩步，唔好頂著前面退，有時又話走太快會空晒其實應該快退定慢退？有時喺後面真係唔知前面咩事，聽到退就退㗎喇

其實要接受和理非只係全部人既0.01%
就算死幾多人都拉幾多人都好,都唔會變做勇武

圍內既我地當然會明點解要搞黨鐵
但街坊, 外國記者佢地未必會明, 佢地只會見到一堆人係度大肆破壞
所以, 係搞黨鐵之前, 其實係先要搞好文宣, 等人地明白左點解要搞先再搞佢老母

多謝手足屌哂我d心聲出嚟

話推話推，之後又全部走撚哂，比d勇氣啦

又話勇氣智慧也永不滅

d防暴有時唔夠10個都淆，叫極都係得果廿零個手足。

希望大家心態可以再好d

真，去到鳳德十字路口都係咁，屌

tui

push

係前面大大聲屌狗果啲唔好走得仲快過後面果啲
一係就幫勇武手足快閃

好同意巴打你講野 我夢到係鑽石山個個
根本係地理戰略上好差嘅位置
前線得個一百都唔知有無 後面成堆和理非
火魔得10支到
咁嘅環境我真係諗唔明點解要打
成日都話要對準政權
俾你係呢個戰場贏到差佬咁點？
係條街度打交贏到乜？贏到noice?
更何況根本就打唔贏
我都係想打波嘅人
但係問心 成堆防暴沖埋黎嘅時候
得把爛鬼遮同鐵通
會贏咩？

打狗救人啊手足

次次都唔博盡 你咪次次輸到盡囉
我最唔鐘意d人話今日唔係end game
屌 出得黎 每日都應該係end game心態
鳩企 都唔知係度做咩 走來走去玩自己？？

仲有好多手足仲係普通口罩
出tg真係冇得唔走
講真 出得黎就真係唔會驚咩
利申 我真係好撚驚

不如試下base on大家都淆底既前提諗策略啦

諗下而家太子班兄弟 你就會知道自己咁諗幾自私

女人就 死番去等消息啦 去現場等比狗拉 湊數咩

我都係普通口罩咋 谷到隻眼好辛苦啊 但我都係企前線啊！
有人係龍翔道大叫 「一陣速龍衝埋黎 男既拎起石頭 女既企定」
有冇人理佢啊？ i mean 鳩叫下既理 有冇啊？ 冇啊 冇反應啊屌

退一退唔緊要
最緊要係識 進 推返入去

搏盡都唔係冇腦衝囉
如果有廿零個火魔好合作地神出鬼沒hit and run 效果一定好過幾百個人係大馬路推進硬碰

不作無意義嘅對峙唔等於唔博盡
博盡唔等於得10幾丁勇武打30個防暴
唔好扭曲我個argument 唔該

即係你認為今日黃大仙你自己最有腦 而家各區而家仲打緊既人係壞腦？

咁巴打又唔洗咁mean既, 有好多女仔都好勇敢
我地亦都唔需要怪責唔夠勇敢既人, 勇武同和理非是但無左一邊場仗都會輸

你話周圍燒野你屌我都算 你問我點解拆黨鐵？我答你都廢鳩事

點會唔得呀 到到宜家仲留力？
你出黎玩呀？
警察一個都未死 你係到唔得唔得?
手足中彈呀你老味
不知所謂

睇返 #85, 已經答左你
我講出黎唔係想互屌, 而係想大家諗下下一步應該要點做

大家冇幾多下次架啦，比d勇氣好冇？

依知真
其實真係冇藉口
到底你有冇諗過前邊有人幫你擋子彈
你班人後邊帶晒豬嘴嗰啲又係咁走係咁跑走
我喺前排望住你地真係好心痛

有幾多兵力咪用幾多
係咁要求多d 都唔會有

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

PUSH

其實都真心想問🙇‍♀️🙇‍♀️
如果你話要向前推嘅 可以大量做文宣 比中後線知係要推進 因為見到前面d人係咁向後跑 我地無理由企係到㗎
但如果真係一齊推進喇 咁黑警一開槍 一放彈 中前線都死梗個喎 😢😢

其實帶晒豬仔企喺後邊既和理非可唔可以認真用個腦諗下
就算離遠見到防暴真係完全唔會捉到你
佢哋得20 30個人 幾個人捉一個
成身裝備又重 有排都未跑到上嚟
求下你地唔好咁錫身
我都係絲打
我都好驚
但你地可唔可以諗下前線幫你擋子彈個班人
你哋係咁走咗去
佢地點算
你哋唔係出去9fing
點解到而家一刻都仲有人企喺度唔知自己做緊乜
可唔可以諗清楚自己嘅崗位
可以為佢哋付出啲乜嘢
我見到你哋其實係後面行到老連咁遠
真係覺得好無助

今日明明話過守住條橋
俾火法師有時間響天橋落嚟
唔知邊個話走
你地就走撚晒呀
仲要啲狗係未撚郁呀
隔左成十分鐘先真係開始撤呀

今日玩咗十鳩幾次狼來了
我中距離見唔到有警察啲人就倒頭跑
完全唔知今日啲人想點

Agger 我地和理非係要勇武少少😢😢 要再教育同文宣
其實見到d前線衝 都覺得好對唔住佢地
但無論點 勇武同和理非都唔可以分化！！！
始終和理非佔大多數 可以再加強教育 要調整心態 同每人再勇武多少少🙏🏼🙏🏼

我覺得要睇當時情況
如果對面多狗 人數上無優勢 就梗係唔好戀戰
但呢家問題係 即使對面得一兩隻狗渣槍向前行兩步
但前中線既人已經恐慌性撤退左廿幾米
我覺得如果無心想打/覺得打唔過既 不如SET埋RB就轉場轉位啦
你又唔係打 但又唔走 等人推先走 把撚

認真
對準啲
交通燈同垃圾無得罪我地
政權同黑警先係

基本上每次出去 一日都十幾次狼來了
港島遊行情況更加嚴重
和理非心態唔轉變既話 一日都贏唔到
有時唔係要求大家立刻轉職勇武 但可唔可以唔好咁驚 次次都自己嚇自己先
唔係要求大家戀戰 但撤退都麻煩大家鎮定小小 唔係恐慌性不斷鳩跑
但其實防暴只係郁左兩步 連追都唔係

推!

KEEP住上

情況就係一係唔好走 真係用人數硬頂
如果本身意識到自己咩情況會走 唔夠膽點都會走 就一定要走快啲

唔好成日退 要係人多優勢時要進

一直都咁講.. 守橋最撚好打
結果後邊D防暴射 TG上黎條橋就失守
龍翔道手足慘成CONDOM.. 要行返消防房個邊走

幫你推

認真討論，唔明點解要和理非推進，佢地又唔打，到時退又塞，你覺得真係好？次次叫後邊啲人返黎返黎，過唔夠一陣又大恐慌塞住走，浪費體力又高危

同問

不割席 不篤灰 勇和一家 不完美 可改善

絲打我細個因為屋企問題，幼稚園至初小被父母虐待了幾年，到大個依家有創傷後遺症，要長期食藥，咩都驚，搭飛機又驚，過馬路都小心過人，連同異性發展親密關係都驚。。。我係無用無膽去衝，但都好想盡力為呢場抗爭付出，每次都想進步，由開頭人跑我跑，到而家我會睇定啲，聽現場指示：慢慢退／快跑／行返前。但我知道自己點進步／突破都唔會有勇氣去衝。

所以我好希望我哋中後排可以同前線再協調好啲，到某啲情況多和理非係負累時，我自己知道適時要離開。無論如何，令到前線失望，好對唔住。

真心想問 其實應該點做

我明 真係明
學上面手足講 接受現實啦
有好多有經驗勇武都比人拉左了
依家有好多都係焗住咩都唔識咁上前線

認同
係現場叫極D人都唔肯過黎
手足們下次幫下手啦!

邊條仆街手足呀
屌淆撚到推跌個女仔 食屎啦

打碌撚咩
成班full gear頂裝唔上前
我頭盔豬嘴都無都上到前線

我P牌一日只係開到一個POST，麻煩手足認同請幫開POST

811爆眼812入機場

101實彈大鑊過爆眼但係102縮番入老母個閪到？？？

SORRY我做唔到

單純罷工罷巿係推動唔到大家做，一定要有目標

就算唔係機場都一定要有一個目標

但我唔覺有任何地方比機場好

有無諗過點解罷工攪唔成？因為有得番工既年齡層並唔係感受到前線最深刻痛楚果種階層

你可以話機場送頭，但係唔該比第二個方案
認同請轉發同埋推

鳳徳十字路口有人話前線叫後面散
準備走
心諗點解要掉低班前線
明明個陣係聚左好多人 夠衝 又有魔法師
希望大家唔好再走 要backup前線

其實原因都只係因為前面冇咁多勇武, 單靠勇武根本都推唔到條線, 所以先要和理非配合推進。
恐慌性逃跑一直都係個問題, tg 黎到請和理非放心, 你地做得勇武既盾, 勇武都會幫你地退, 但希望你地慢慢退, 唔好恐慌性逃跑

今日黃大仙真係好撚7灰 講到口都臭

做唔到嘅 留番啲gear比真勇武

即係慢慢退 一叫停就停？
但驚唔驚黑警突然推進 捉曬d勇武？

你搞鳩黨鐵個出口, 整爛哂啲玻璃同行人過路燈係無意思架

推

其實一直都唔會頂住前面退, 啲狗通常會放完tg之後派速龍衝上前, 依個係戰術, 但如果大家能夠減少恐慌性逃跑, 前線同後面一齊慢慢退既話, 速龍根本無可能捉到人, 因為佢地衝入人群只會送頭

其實唔好再講掉低前線啦
後面好多就係想前線退果時有空位
每次問前線做乜唔走 佢地又話等埋後面走左先 咁點呢
宜家開槍 邊會有人唔驚 和理非已經出左黎
可能未做得好夠 但都真係拎左好大勇氣
利伸:我唔係和理非

如果真係驚就直接爽快走 又唔阻到人我覺得冇問題
但好多唔上唔落真心搞唔點

#163

屌！

見到黃大仙啲偽勇武真係嬲
狗影都未見到就大叫有狗有狗
啲人就勁快散開晒
屌你成班full gear偽勇武唔打得就唔好企前面又9叫
叫完散完好啦
我都真係仲未見到啲狗影

唔打得唔做魔法師就係企後啲set下rb
準備定物資鐵通個啲啦
又唔係 個個就剩係企勁遠望下
不停禁手機

最嬲係上到摩士/竹園個邊
附近冇狗 個個企晒係度
大佬啲狗係晒前面龍翔道中心個邊
你企咁撚遠幫到咩手？
由得班前線去送頭？
屌！

呻完就算
唔該要改善既改善

唔同意搞鳩黨鐵個出口, 整爛哂啲玻璃 =/= 對準政權

而家黨鐵已成為政權服務嘅走狗 唔使俾面佢

#85

今日個情況係完全見到前面，斜路，但啲人見人跑就跑，我真係企係度望清楚乜事先，煙又未有，狗又未到
完全唔知跑乜？嚇到手足拆野都驚埋一份

比d時間大家，呢幾個月大家都知黑警幾仆街，會驚
今日wts好多初中生樣，d妹妹上曬gear黎已經勇
我諗絕大部分都係和理非同街坊，大家聽到跑啊一定會衝架啦好正常
不完美，可接受，待改善

大家都撐左半日食曬tg放題

記得有一下唔知邊撚個大叫有狗
之後就跑走晒 再之後發現狗影都見唔到個

我同你完全係一樣
都現場開聲屌過幾次 但一時三刻真係好難改善到佢地既心態
真係要文宣宣傳下

黃大仙好多都無gear,龍翔道個段長跑都係因為見人跑就一齊跑
利申:wts現場瞓醒

我重carry梗個手足
重有想講遮陣唔係遮太陽同遮自己
係遮手足，特別係(折)梗一啲object個陣
高空同四方八面都需要

［警世］今日出左荃灣既手足入一入黎

咁多人都淆真係唔知講咩好,前面跑走哂,拋底最後既手足幫你地疊屍底,你良心過唔過得去啊

咪撚再講人地有槍
不自由，毋寧死

四點鐘第一次守橋時，不斷叫唔好走，啲人走得仲快 利申: 前線中排

Thanks!!!! 好 會改善下🙇‍♀️🙇‍♀️
但希望可以多加文宣吓 我相信大部分和理非都唔知依個概念 更加唔知原來如果速龍衝前係只會送頭！
其實今日都有人嗌唔好跑 我一開始都有叫慢慢行 但見個個人都跑 中後線的人都會跑
如果多d和理非知道背後的原因 相信可以大幅改善！

推！跑都算 叫大家行返前又無人理

搞鳩黨鐵個出口都冇咩問題
最鳩無謂係噴鳩/破壞啲無咩大關係嘅公眾設施，好似啲屋邨地方嗰啲
當然你可以話嗰度都係政府公家地方，增加佢管治成本乜乜柒柒
但講真真係同抗爭太疏離嘅地方就唔好搞啦，你搞完連電視都唔會影到，只係影響到嗰度生活嘅人

明明老遠都見到冇人，人跑佢又跑
企疏啲就真，同發現有斷層
前線隔一隔，中場隔一隔，和理非

真心，叫人返嚟叫到聲沙，都冇人理

係龍翔道個陣 班狗放緊tg
大家一係救火一係擋緊
冇啦啦有人唱肥媽 其實真心嬲

非分化 只係想大家檢討下可以點會好啲

克服對坐監，死亡嘅恐懼

係 愈叫愈心灰 個下覺得 點解大家full gear都要走曬 點解有手足中咗槍仲要退 喊住叫人返嚟都冇人理

sorry, 和理非第一次上前線淆底跟人走

係啊！！！我屌你老母出黎練跑？發夢果陣個個話走啦走啦，黎緊啦黎緊啦快啲走啦，走你老味咩走，走又唔知走去邊，又企疏啲企疏啲，無人啦仲疏乜野啊，完全群龍無首
我一企高睇，真係狗影都無隻 ，真係好撚失望，亂到仆街，乜都唔知就跟人跑，前線condom啊？

怕唔緊要，知自己底線喺邊，唔好行咁前

繼續努力

我今日點半點九左右先去到wts
一去到竹園下面樓梯同沙田坳道附近
見到成班人係到跑
問佢做咩事？就答我 唔知啊 我跟人跑

推
手足有道理

講得好中
推

沙田完全唔知發生咩事 好似最早放TG～商場又封 但地型上成個前線都係似畀廣場圍住 新城市同popo聯手唔係第1次 所以有人驚？

見到好多手足坐係商場 樓梯門真係擔心popo衝落黎

大家幫手推馬塞住某些道路係大家都可以做到
唔搬 就出大馬路做哨兵 周圍行 周圍睇 係唔危險架～

推馬係為阻狗車或狗進入
一定要盡快幫手 跟住去前 熟讀地圖

另外由於冇大台 就係會咁 清晰肯定不仿大叫大家做野 大家企係到你眼望我眼 做咩啫～～～

再接再厲 加油！ 1212121212推前呀

大家一走就散得好快。但叫人返嚟就好難

今日係地鐵站突然衝左隊蓄龍出黎
嚇散左好多人
我企高位睇住手足潰散
封左站一定要上鎖封好d
一運到狗再閘衝出黎好難應付

有好多full gear 但前線嗰堆就係來來去去個幾個
叫人企定唔洗跑 要1212咁走 但都成班衝嚟

和理非其實唔可恥
認清自己定位先係最有效

有另一個問題就係 成日都一個叫過返黎 另一個叫向後退
搞到後面班人唔知點做好
所以真係要有返旗手 前線同旗手溝通 聽旗手指令⋯

尤其最後面 唔知點聽order好

你講乜撚野 女人就死返去等消息？我認為呢位絲打都勇撚過你

聽日出黎

推呀！

塞鐵出入口可以阻止比人包屎忽
今日wts十幾廿個手足就係比地鐵上黎既速龍包

真係要！知點做 差好遠
女嘅拎遮 男嘅拎磚 傳出去
冇大台 唔知聽邊個 啲人又淆晒 係唔夠信任先會咁！
有的話 求分享

唔好做懦夫

Push

呢個就係問題 只要夠手足打波 真係要沖出去

幫推

同意，但其實你會見到佢地係真和理非...
好多中年or帶住細路
應該平時都冇咩出, 今日出黎應該好驚
一話退即刻嚇到轉身跑

轉個角度睇係欣賞佢地咁都肯走出黎既

今日第三次出嚟行，始終心態上都係未ready一聽到有狗就淆淆地，見人走就跟住走，好內疚剩係幫手折下欄，傳下物資.....

不如一頭一尾,,指揮港豬向前衝

push
知道大家都唔習慣 都會驚
但一panic就四散
frontline好危險
被抓也無人救到

下次再封地鐵要鎖死出口位或倒黃豆在樓梯

有出黎既手足我都會欣賞 加油
但心態上真係要慢慢升級 唔係叫和理非去衝 但走果陣都唔好走到一仆一碌 嚇埋周圍D人先 加油!

和理非走前線先走到 人多企得好密

其實咁撚錫身不如企後d
除返d裝備比前線啦
著曬full gear black－bloc企到後一後
冇人會屌你和理非
但唔好扮勇武又第一時間縮

一樣wts
真也嬲，第一次佔龍翔個陣，退退下可以得返前線，後面係無曬人